毒撚讀大專點先可以唔覺得孤獨

真係好難受

畀我陪

你同 有眼冇珠 一齊咪唔孤獨囉

你入谷未

仲有人毒得過我
自己食飯邊食邊睇動漫，爽到爆

我都係

護含軍

過嚟哥哥度 哥哥呵護你

cu仔

咁勁。。。 (到我變自卑毒撚了

垃圾，日日叫春

真係唔想
但係改善唔到

Ching仲未訓既

唔想甘快聽日
聽日又要自己一個

最緊要係聽日放假
唔想面對自己一個既事實

搵我一齊毒

我1730落堂